cctoy真係好撚柒 咪撚同波台鬥啦

一樣波台班友提出嚟嘅問題都答唔到淨係識屌人老母同無視 人地講嘅野真係好值得去質疑喎 但你地班傻鳩淨係識死攬自己信嘅野 喺度因人廢言

又話人地冇證冇據喺度質疑 屌你有證據就唔係叫質疑 叫踢爆啦咁攬炒巴冇證冇據憑咩話中共搵人揼柒佢呀 佢咁撚有威脅嘅點解唔會被消失嘅 中共滲透晒全世界架嘛你地話

政治光譜咁撚寛 一唔啱聽就屈人藍/5毛/pr 大家都黃都可以有唔同諗法架嘛 係要跟你cctoy個套行架咩 你地班友叫人返poly 着草台灣 造lunch神夠晒仆街啦 咁係咪成個台都5毛呀？不如摺撚埋呢個台啦 柒左咪認囉 又要拿返喳沙話人潑冷水 點都好撚過你地點鳩班手足送頭啦

利申 預左你地駁唔到就入嚟屌老母同block架啦

推

冇證據=你冇證據
有證據=你冇證據
點同你地玩

樓主五毛BLOCK左

冇否認佢係比人打 但跟返你地講法嘅話 我都可以喳講啦

留低負皮但又駁唔到

睇到頭都大
點解冇人駁

成日話佢地開膠po阻撚住個熱門 番印度 lm 木耳個班求鳩其開個po都上熱門唔見你地屌 ？ 佢地啲po夠晒廢啦下話 唔話佢地阻住行動po?

佢地駁唔到但又唔忿氣 除左留負皮咩都做唔到

逐個cm負皮好嬲好嬲

樓主五毛 pr 放負撚 藍絲 blocked

我已經唔似波台班友咁鳩up啦有紋有路咁打出嚟都冇人駁？

咁波台有咩證據話攬炒巴呃錢
又話佢扮俾人打

波台狗自己圍爐講既野咪證據

因為佢地係fans

佢地質疑得冇道理？筆數完全唔清唔楚

佢就風流快活係外國，12人就送中做階下囚

咁都負評 留低原因先啦

咪又係因人廢言

呢個真

冇人會覆架啦

靜啦波台
人地大佬要出嚟搵食，班馬仔梗係瘋狂上水開po推po
斷人衣食做乜鳩

呢啲po又冇人入嚟 圍爐屌波台個啲po就走晒出嚟

話波台狗圍爐 cctoy咪一樣圍爐仲要交埋友添

Push

鑬鈔要做嘅就係立一個idol出嚟，好似蘋果咁，佢扔舊屎出嚟你地都要嘩嘩聲
人地成功咗咪由佢賺，辛苦錢嚟

Cctoy 重度 波台狗中度

講好冇大台又要造個lunch同攬炒出嚟

冇話唔得，攬炒巴其實有義務公開條數究竟用左係邊
不過依家發展到有班真藍屍五毛借波台玩膠四圍攻擊其他手足

咁屌波台唔屌班5毛做咩

愛字頭風流快活 李私煙屍骨不全無人理

屌你啦,當美國個所乜柒無到?

波台幾時出征屌鳩CCTOY班連衛兵?

真係想睇

負皮blocked上一頁

相信好多cctoy手足已經咁做

push

Keep住屌左成年啦

明明今次單嘢係波台出征 唔係我話撚知個波台變撚左香討
9成前果排屌lunch狗壯左膽，時事台大撚把人話唔撚想知佢點又唔計

象徵式提醒下你
呢個post你叫唔到其他人入黎
都係一個圍爐post

點先有人入嚟

屌完又唔撚改 下下當人5毛鳩up

喺呢場大戰未見過cctoy講野係有論點

波台=狗=扑

話知你坐監被控

入去逐個留言駁啦

唔係俾人屌都唔公開盤數

成班仲係度造神好嘔心

同我即刻返poly
舉美國旗美國人會唔開心
加泰集會唔好搞
風水GTA
Lunch 哥
木耳
基爾
浮屍 手足
好鄰舍騙案
彥霖老母係演員
光時人工10萬
攬炒巴
侵一定嬴
拜登一定坐監
美國會內戰
朱利安尼：你地聽日會好震驚
袁弓夷：send 護照
英國女手足
林子健
郭文貴
樂仔奶共

入邊度 不如你都叫啲人駁下啦

要人屌先交貨仲要咩住咁撚大盤數

依家lunch柒左咪飛起囉 下個遲早到攬炒

除左屌人老母同扑仲有啲咩

冇證據=你冇證據
有證據=你冇證據

Well said

仲有
成堆賤畜最叻衝入嚟放低條金剛棒地圖炮就當自己講撚贏咗

其實放低條金剛棒打稻草人就當自己有point真係好撚柒

想問下有咩後果?

唔係交咁密都要2,3個月交1次啦

有時真係唔知班人個腦咩構造

有啊
到時#57條金剛棒又會多一個名
搵時事台嚟打稻草人會勁啲

咁佢有咩講錯 我夠打左一大堆野啦 唔見你駁？

負評是比cctoy的

但你地駁到咩？邊件唔係你地啲柒事？入嚟我個po又唔見你駁下我呢隻5毛 定係諗住擺夠一句block就走？

我諗...要每個有上時事台既開post同佢地道一次歉佢地先可以close file..

你大佬佛利民連基本概念都搞錯，後資本主義同後威權主義都唔識分，仲唔夠膽覆我都叫贏左？

冇後果架 人地拎住幾千萬袋袋平安

呢啲cctoy唔會理架啦

點解唔追住啲屈毛user嚟屌, 係要開地圖炮?
有個user屈陳俊樂奶共, 你哋都識追擊佢
但係你哋下下入到嚟時事台就稻草人引戰, 仲有CCTOY, 兒登, 黃衛兵乜乜柒柒
引戰完畀人Block就哭喪時事台冇人肯討論, 係咪弱撚智?

邊撚個我大佬你覺得我波台出嚟嘅？

柒左就咁講 到你地有道理個陣唔通你地就由鳩波台咩 駁唔到就話人jer你

柒既唔係某台
係連登仔都有份做成

早兩個禮拜木耳事件同基爾事件波台連贏兩局呀嘛
所以咪信心爆棚

咁你地咪又係追住波台 唔追撚住個幾條友
引戰？唔覺喎 佢地講嘅你地事實有駁過咩？你連我個po講嘅野都冇駁過啦 你係咪又覺得我引戰先

答人啦...一時又spin自己係5毛PR, 而家又多左個波台黎spin
人地幾時話你係波台姐

吵你老母，無人聲援人大14手足

你覺唔覺得有班人係中間自導自演既機會好大
呢度上年開始一早變左公海
波佬又好 時事台無啦啦浮出黎果班又好

夢狗同過我去加泰集會我係唔撚係要whatsapp通知你?
光時十萬人工單嘢, 我仲喺入面做嗰陣甚至乎話過p咁樣上位開十萬人工畀自己係黑箱作業
陳俊樂係我大學同學, 有人抹黑佢你又要入時事台數

波台賤畜最撚柒叻就係搬隻稻草人出嚟打, 然後叫人駁
柒撚夠未啫?

我做球迷都唔會同波台友講野嗰邊唔係癲就喪

答乜鳩我連你講邊個都唔知 你格硬串埋有撚用咩
你入我個po你又唔撚覆我po講個啲野？覆人啦....

標題寫撚住CCTOY同波台
而家唔撚畀我覆你嗰陣提波台

惡撚到

睇唔過眼姐...你自己係度話人避D答唔到問題, 答唔到就屈人PR 5毛, 你自己都係咁仲好意思上帝視覺係度批判

樓主去波台吹雞先啦
咁嘅戰鬥力想出嚟開戰只會令波台蒙羞

我諗我哋去波台幫樓主吹雞幫拖好過
樓主喺度只會畀佢口中嘅CCTOY細蚊仔撚到爆血管

你講啲人追住cctoy就唔比我用返波台嚟用counter argument? 你惡啲定我惡啲呀？
我覆你成段野淨係識覆抽返一句嚟駁 你咪撚覆啦不如
幾時駁我個po講過嚟野呀

我屈邊個pr5毛先事實上係連你都避答梗喎 更加唔好提負皮上一頁個啲啦

波台賤種冇錢收仲要同5毛同聲同氣
人地5毛都話為錢 波台狗連錢都冇得賺
仲賤過5毛

呢句野你自己打

笑撚死 唔夠講就屈人唔夠講又喺度屈我波台 你淨係識屈人架咋喎

去啦入到嚟除左屈我駁唔到之外你地仲講過啲咩？覆po未呀細蚊仔

你班柒頭戒撚咗開地圖炮打稻草人未先? 唔戒好難傾落去

頂樓有咩嘢需要我駁?
我絕對唔覺你係藍/5毛/pr喎
你固然係叻仔
波台手足都係叻仔嚟, 下下all in身家同馬會攬炒
幫革命基金注資
賭波救香港, 唔同cctoy班細蚊仔玩開泥沙當抗爭

咁我屈梗邊個？我話你地屈梗人咋喎文盲嚟架？

同埋我係你眼中都係唔啱聽就屈人藍/5毛/pr,避D答唔到問題既人, 但係你開得呢個post好似講到自己都唔係
睇返D回覆其實咪19樣

我班柒頭？你幾時見我po金剛棒？啱啱先講完點解唔追啲屈毛user嚟屌 那依家你唔追po金剛棒條友 你嚟追我講一套做一套你最撚威

人地邊度話你係波台

係, 呢度幾個人都唔撚夠你講
ching喺時事台一夫當關, 好撚威
時事台呂布?

我講自己唔係乜野你真係似文盲 肯覆未姐 周圍spin

咁邊撚個我大佬

總結樓主成篇野係度講緊自己

一般啦對住你地幾條蛋散我一個都夠抽了

cctoy真係cctoy 我講啲野真係咁冇道理？一句野就想spin走晒佢

你都仲未答到我

波台狗其中一個常見手法就係放低金剛棒之後就走撚咗去
跟手就意淫自己贏撚咗

然後你開個咁嘅post吹奏波台
而家又唔畀我駁波台啲稻草人

你玩撚哂啦屌

你點會同一個語無論次既人會嘈得贏, say句sorry比佢close file咪算

冇證據=你冇證據
有證據=你冇證據
點同你地玩

樓主完美演譯#3

不嬲唔盲撐就屈毛
仲惡過中共

你答到我點解你自己啱啱講完個堆野你唔追返個個user嚟屌未？唔好自打嘴巴啦ching
叫你地咪撚同波台鬥=我係波台？ goodest logic喎
同埋我冇吹奏啦 主要想叫你地收皮姐
我講咩你都spin去第度 唔怪之得你咁快就屈到我唔夠你講啦原來你想spin去邊都得

咁你幾時say sorrysay完我可以當冇左件事

次次想搵波台算賬
波台狗就會話自己假膠, 唔好咁認真
公字都你贏, 玩撚哂啦屌

不過講真
其實上得連登時事台真係純粹想睇下新聞同埋評論
我話撚知波台狗真係炒車定玩膠
睇開波都唔會想踏足體育台白卡仔集中地

死波狗有閪證據咩
佢地根本就係五毛黎
用既手法就係果堆左膠用既手法要人透明透明
屌佢老母食沙律有撚證據 全部比撚哂你比狗咬好無
果班死波狗實立係不敗之地架屌

覆左你啦傻仔 駁到未 比多烸粒鐘你諗啦

對唔住 希望你都唔好再做你口中既cctoy

認真講句 玩膠同認真你地真係分唔到咩

去你老母個墳度say sorry就得
畀個地址嚟啊傻閪

Ok你可以躝
cctoy（Jen23除外）

駁唔到就提老母cctoy咪呢啲質素啦

生似蜉蝣你隻賤種狗可以覆我啲point未係咪想一句啲pt唔值得駁就完呀？

重點其實係冇人想知炒唔炒車玩唔玩膠
而且好多所謂炒車事件根本好撚牽強
舉個例, 屌你老尾光時管理層自肥關連登撚事?

時間有限, 與其攞啲時間嚟做波台口中嘅鞭屍 (其實就係引戰)
係咪有其他嘢更加值得去做?

生似蜉蝣你呢賤種點睇cctoy搵人去送頭？

成晚流流長
咪慢慢同你玩囉, 嬲啊?

弱撚智

有人喺時事台吹雞入去守, 然後你要時事台找數
你唔好叫連仔切腹找數?

似係你嬲啲 你個fd都借啲易敗走啦 不如覆埋先？我冇你咁得閒

係成個post都比你話傻仔文盲既我見到你呢句表示失望

波台狗：cctoy：手足

咁你講撚晒啦有人？啲正皮佢一個禁出嚟架？
波台幾條友玩膠你就可以話成個台都白卡仔

其實成個連登咁多人
時事台個時都有人認為白卡LUNCH有問題，同時都有人追住佢條撚黎含

LUNCH最受追捧個時我都屌過Lunch啦
運動開始之前我又睇開波台咁其實

但同時運動開始後我又只會拎個AC做下文宣，咁其實我又算咩台
分台咁屌其實係唔係最on9啊，唔通有密碼我先入得時事台／波台

攬炒單野，搞到咁多人屌唔係因為質疑，係因為個幾個人假設自己的質疑係真再去笑9人，又話人D血係假，又話人拎Ｄ錢自己袋佐

之後人地屌無證據，佢地又會人身攻擊話下你蠢，CCTOY當駁咗，又話質疑唔比?
有無諗個笑人個班犯D野其實同佢笑人個論點係差唔多

攬炒團隊Ｄ錢幾個月之前已經話分家
重光一個崩都唔分比攬炒話因為錢銀使用有制度，佢無奈接受
係唔係應該跟得貼D先質疑

而唔係痴線咁追住黎打一個認為部份時事台封神的攬炒巴

你仲入嚟做咩say 完sorry我已經同你和好左架啦 仲括埋你走

佢地惡到唔比人質疑

認真問
如果你覺得可以睇正負皮做人, 咁波台係咪可以執柒咗佢

唔該連仔，執咗個體育台

利申: 非曲, 我反對執波台, 認為bam咗啲引戰狗就得

認真問咁你會點定義王騎?
呢個賤種朗契細佬兩邊走喎

根本下下用上帝視覺事後孔明批鬥另一個台就係弱撚智

關執柒咩事呢個po咪代表多人支持執波台囉 同理一樣好多人支持返poly喎
點解要bam 真係容不下另一種聲音？

照你個邏輯
我突然諗起老豆搵仔
平時冇抗爭嘢睇就update英超

Poly嗰期話自己有team人喺學校入面出唔返嚟, 叫人一定要去救佢哋

咁老豆搵仔係cctoy定波台狗?
而家係咪一定要搵自己人開刀同追究責任?

根本事實係你地唔比人質疑 先會有咁多人追擊
如果你地肯理性討論唔係一嚟就block嘅話 唔會變到世界大戰咁囉

波台係應該執柒咗佢喎
光復連登 年代革命

食個靚飯返嚟再同你玩啦

其實淨係識block人嗰班友仔係咩心態？駝鳥心態？

惡性循環
累鬥累
死結嚟

時事台唔啱聽就block, 波台畀人block完又發爛渣發晦氣, 但係其實block咗你嘅人根本睇唔到你哋講嘢
但係波台不斷金剛棒稻草人地圖棒係冇撚用, 好難理解?

玩具你唔好食咁耐
10點前好返嚟ok?
今晚好悶啊我

我咁睇啦 一開始人地正正經經講你地已經起槓 但又完全冇回應過 佢地咪搞呢啲野出嚟attention seeking囉
之後你地又屌佢地又會狂po 係loop嚟架 但你地唔回應都冇計架 就好似你咁死都唔肯應我姐

咪玩啦 真係同你玩成晚咩我世界唔係淨係得連登架 聽朝返工可以繼續玩落去嘅反正你個fd敗走左覆你一個我輕鬆好多

一樣波台班友提出嚟嘅問題都答唔到淨係識屌人老母同無視 人地講嘅野真係好值得去質疑喎 但你地班傻鳩淨係識死攬自己信嘅野 喺度因人廢言

具體有咩問題?
我幫你搵埋問題, 覆咗#57條金剛棒, 你又話唔計, 咁到底你有咩想我覆?

又話人地冇證冇據喺度質疑 屌你有證據就唔係叫質疑 叫踢爆啦咁攬炒巴冇證冇據憑咩話中共搵人揼柒佢呀 佢咁撚有威脅嘅點解唔會被消失嘅 中共滲透晒全世界架嘛你地話

質疑劉祖迪唔係唔得, 咁點解時事台會變cctoy?

政治光譜咁撚寛 一唔啱聽就屈人藍/5毛/pr 大家都黃都可以有唔同諗法架嘛 係要跟你cctoy個套行架咩 你地班友叫人返poly 着草台灣 造lunch神夠晒仆街啦 咁係咪成個台都5毛呀？不如摺撚埋呢個台啦 柒左咪認囉 又要拿返喳沙話人潑冷水 點都好撚過你地點鳩班手足送頭啦

利申 預左你地駁唔到就入嚟屌老母同block架啦

同樣道理, 乜撚嘢叫點人送頭?
老豆搵仔叫人入poly, 仲話自己有隊人喺poly出唔返嚟, 咁幾時批鬥老豆搵仔?

我冇block你冇話你係五毛啊, 我以前仲開過post叫人唔好block人添;
咁你肯認自己都有份打稻草人未?
明明上個post先喺時事台出

而家又學班波台狗用上帝視覺批鬥時事台, 視覺失調?

條金剛棒
第一單就係poly
講起又係得啖笑

係咪唔記得當時有唔少post係困住咗喺poly嘅巴打出架?
係咪而家要做暖氣軍師狙擊佢哋?

覆咗你啦, 無啦啦突個龜頭上嚟又潛
到底食完飯未?

具體有咩問題?
我幫你搵埋問題, 覆咗#57條金剛棒, 你又話唔計, 咁到底你有咩想我覆?

點解對於攬炒巴嘅質疑 你地大多數人都無視甚至攻擊問題嘅人？我反而想知你點睇佢 收完錢 條數到依家都冇公開過點處理 到依家咁多人質疑先出嚟講兩句 而且大家都好想知道 呢幾千萬比完你係咪真係有用架喎 我當初都有份課比佢 我關心筆錢嘅去向同埋有冇成效都唔得？佢除左比人濕一獲之外 有咩係實際睇到成效先
仲有條棒你都係覆左光時好撚長架喎ching 唔係要你覆晒嘅 但唔係覆一個就叫覆晒囉

質疑劉祖迪唔係唔得, 咁點解時事台會變cctoy?

因為好多野你地都死攬囉 攬炒 好時光 lunch 呢堆你地未完全了解晒 一有反對聲音已經block 之後又屌人pr5毛啦 唔好又話我打稻草人 事實你自己有眼睇之後個個post都春袋核彈 真係春袋核彈嘅中共冇左十世啦 搞撚到個個見到呢啲po都冷感晒 又喺度成日作故仔 咩啲細佬見到黑警調頭走呀咁 咩老母睇到連登問運動係咪完左咁 想激勵士氣唔需要作故仔啦

同樣道理, 乜撚嘢叫點人送頭?
老豆搵仔叫人入poly, 仲話自己有隊人喺poly出唔返嚟, 咁幾時批鬥老豆搵仔?

我冇block你冇話你係五毛啊, 我以前仲開過post叫人唔好block人添;
咁你肯認自己都有份打稻草人未?
明明上個post先喺時事台出

而家又學班波台狗用上帝視覺批鬥時事台, 視覺失調?

我批鬥cctoy你就話唔講埋老豆搵仔 到我講埋老豆搵仔你又話我唔講埋邊個邊個啦 事實叫人入去係送頭喎 如果你覺得唔係 咁你覺得係咩呢
老實講 你係理性個批人嚟嘅 cctoy真係咁理直氣壯嘅一早成埋入嚟圍屌我啦 會唔會得返你一件 事實上我講梗嘅野係cctoy主流一直做梗嘅野喎 你都識開po屌啦 咁我講得有錯咩 唔係你一個唔係就代表我打稻草人或者我講錯左cctoy喎
痴撚線咁波台啲人入cctoy開po又變左cctoy啲人？邊有得咁計架

我今晚唔得閒撚你住啦你鍾意就mon到聽朝啦

似你咁得閒mon撚住等比人撚咩傻仔

唔知波台狗咩事屌尻CCTOY
淨係知波台狗係連登過街老鼠
基本上冇人會支持波台狗
無論波台狗有冇Point

好心就反省一下點解可以搞到人人當你地賤畜

點解對於攬炒巴嘅質疑 你地大多數人都無視甚至攻擊問題嘅人？我反而想知你點睇佢 收完錢 條數到依家都冇公開過點處理 到依家咁多人質疑先出嚟講兩句 而且大家都好想知道 呢幾千萬比完你係咪真係有用架喎 我當初都有份課比佢 我關心筆錢嘅去向同埋有冇成效都唔得？佢除左比人濕一獲之外 有咩係實際睇到成效先
仲有條棒你都係覆左光時好撚長架喎ching 唔係要你覆晒嘅 但唔係覆一個就叫覆晒囉

你去睇多次#85啦
如果每件so-called炒車事件, 都要搵時事台嚟追究責任, 會唔會太就手?
你自己今晚都識講政治光譜好闊, 每個人唔同, 但係下下一句cctoy車埋嚟
屌你, 喺波台圍爐我由鳩你, 而家一堆傻閪走入嚟時事台搞事, 正常討論嘅冇幾個
跟住畀人block
再跟住又問點解冇人駁
有冇諗過其實係惡性循環?

因為好多野你地都死攬囉 攬炒 好時光 lunch 呢堆你地未完全了解晒 一有反對聲音已經block 之後又屌人pr5毛啦 唔好又話我打稻草人 事實你自己有眼睇之後個個post都春袋核彈 真係春袋核彈嘅中共冇左十世啦 搞撚到個個見到呢啲po都冷感晒 又喺度成日作故仔 咩啲細佬見到黑警調頭走呀咁 咩老母睇到連登問運動係咪完左咁 想激勵士氣唔需要作故仔啦

我批鬥cctoy你就話唔講埋老豆搵仔 到我講埋老豆搵仔你又話我唔講埋邊個邊個啦 事實叫人入去係送頭喎 如果你覺得唔係 咁你覺得係咩呢
老實講 你係理性個批人嚟嘅 cctoy真係咁理直氣壯嘅一早成埋入嚟圍屌我啦 會唔會得返你一件 事實上我講梗嘅野係cctoy主流一直做梗嘅野喎 你都識開po屌啦 咁我講得有錯咩 唔係你一個唔係就代表我打稻草人或者我講錯左cctoy喎
痴撚線咁波台啲人入cctoy開po又變左cctoy啲人？邊有得咁計架

一個forum
勇武上得嚟吹雞學你話齋「點人送頭」, 和理非上得嚟做散水撚, 五毛上得嚟放負, 差佬上得嚟情緒勒索你點解唔出去

去返你個標題, 而家係波台不斷撩交嗌, 好似紅衛兵咁將所有失敗歸究落連登一個台度
咁你覺得有冇問題先?
所以你開post嘅目的係想連仔剷撚住成個時事台?
定係想ban咗你口中嗰類活躍喺時事台多嘅user?
搞清楚自己呢個標題純粹係想發洩情緒定係想件事好未?

你字就打得多問你點睇Judy lau又唔答 答你cctoy點解叫cctoy又唔應 我下下就覆晒你 你就抽一兩句嚟覆咁點夠你玩呀
我做咩要出去？唔滿意就屌架啦 你夠唔滿意我個po啦 你唔躝返出去？
你唔掂嘅叫返Jen23入嚟啦 雖然佢笠左水

陣營都未睇清楚
係度幫對家講好說話
你先係佢地講既cctoy

Yeesa bb都入嚟鬧我

果班係黑警黎
全部無部腦既

最好笑係攬鈔巴 呃完錢再比人捧做神

會唔會廢d呀你依句

講明跟你地講法喎係你就駁啦 擺低句野就走撚左去

改少少可以用落波台狗度

我就係唔知你駁咗乜呀嗎我點駁你呀？

弱能？

大佬，你班友咪又係同你地口中cctoy 一樣屈毛咁一樣屈攬抄巴做攬鈔巴

屌，分咩嘢分，大家一齊玩臭蟲論啦好嗎

屌，on99

追返po先 冇叫過佢攬鈔喎 質疑你又唔比

咁波台班友對於攬抄巴有乜論調呀？攬鈔依個term 咪又係佢地整出嚟，又做距離大師呀？

唔關你事就代表唔關波台事？

仲有，質疑一開波就話人係負面，同你地所口中嘅cctoy 質疑人就玩屈毛有撚分別呀？

屌，一擔擔

用下你個腦啦，好柒呀

仲有，睇下你個標題講乜啦，距離大師

讚佢就唔係叫質疑啦 小學畢業未呀 你最柒喎

我反cctoy=屈攬鈔？

質疑佢唔係問題，咁起碼都有返d建設性，叫佢交代清楚咪得囉

屌，一開波就踩人老屈人係攬鈔巴，同你地口中嘅cctoy 有乜分別

成件事就係一開波質疑人就屌人老母咁，無人想同你地討論啦，就好似你地都無人想同cctoy 討論咁啦

一擔擔

？

做乜鳩

講緊你做距離大師呀大佬

口講話無話人係攬鈔，睇下你寫乜，咪又係一鳩樣，同cctoy 屈毛有撚分別呀？

屌

屌，你真廢撚到

自己睇下你本身個句覆梗咩先啦你勁柒

會唔會廢啲呀你呢句

一質疑就比cctoy屌老母同block 點傾你又柒左

你仲柒，咁好明顯你連cctoy 屌鳩乜都唔知就學人開post, 明明講緊好多人玩緊攬鈔巴依個term, 其中一part 就係cctoy 屌緊波台玩老屈，你以為你自己唔係part of 波台就可以獨善其身？

不嬲cctoy 屌緊嘅，都係你地老屈思維，同你地口中嘅cctoy 屈毛一鳩樣

你咪又係一鳩樣玩攬鈔依個term

又做距離大師無賴到呢

好撚柒呀屌

你廢好多，我都唔知你駁咗乜

邊夠你地玩呀，人地block 都無咁大殺傷力，波台開埋post 唱添，將攬鈔巴依個term 發揚光大

唔係洗撚發展到依個地步呀

你好柒呀

你勁廢淨係識呢句

你廢到剩係識覆依個thread?

佢地唔搞咁大攬炒點唔會出嚟回應啦 你又柒

冇你咁得閒 你又柒

你又上帝視角 佢地唔比架

你又質疑 block

究竟個攬炒巴做過咩好似咁多人追棒？
btw如果cctoy撐既話睇黎真係攬鈔多過攬炒

樓主係少數理性嘅時事台手足 幫推

你又一嚟就負面質疑block呀

你入嚟佢地就屈我波台啦

我都唔想
班傻閪成日衝出黎柒，叫我點對佢地有信心

講到係你地功勞咁

Cls

咁不如你解釋下佢做咩冇啦啦彈出嚟澄清先？

你唔得閒，你又覆？你仲柒

屌，咁佢係因為俾人老屈唔gur, 所以出嚟澄清，然後屈人果個係英雄嚟？

嘩，辛苦曬你地喎屌，勁撚過無間道，有心良苦

忙裏偷閑你咁都唔識勁柒